想和你去吹吹水

大家最近過得點？
有咩唔如意既野拎出黎講下，
或者開心share

lets start to blow!!

不如瞓覺啦

考試壓力大囉，自己又懶，唔到最後都唔肯溫

我黎先
最近工作麻麻成日想搵工走
但老婆又有左 唔想搞咁多野
qoo~~~

ex 啲野有時又困擾我囉，明明都過左半年有多

其實香港係咪個個人都係咁 我懷疑得少數人真係會一早讀定書

巴打讀緊咩？

仲溫緊書

不如吹水啦

咩事 share 下
我次次分手都好快ko 可能因為次次都俾人飛

仲溫緊書
巴打咁勤奮 將來必定成為一代偉人

唔係聽日考啊嘛？

econ, 邊間唔講啦
應該唔係掛，我身邊啲人好似都唔係咁，就算平時唔會keep 住溫書都好，exan period 都係會好早溫書

我都比人飛呀，但仲掛住人嘛，你咁勁嘅，唔會掛住人咩

唔傾啦，我應承自己三點訓
早抖

訓唔着

早抖啦
無計 被飛只可接受 搵d方法釋放出黎好好多
個時我拎返個xanga 出黎狂寫， 無人睇得自己睇，
但寫完好好多 一個月度
會諗通好多野

咩事啊樹樹

Same溫梗書

大家都係大學牛？
sorry 脫離左讀書年紀太耐， 而家係考完試放sem break 定調轉

Sorry 我都想做大學生 f4 only

而家係咪都係f4揀文理科？ 定無左依樣野？

可以揀文理 但我唔係幾鐘意理科個邊D野所以讀文商

同埋想講句 好好享受讀書既時間
就算你而家覺得幾辛苦，相比你將來出左社會既壓力，
讀書時代一定係天堂!!

btw 以前都有人咁同我講 我都唔信

以前我都係讀econ account , 但加 phy chem bio

我本來應承自己十一點訓 點解眨下眼就三點半

吹水啦 訓咩覺